英特爾行政總裁科再奇辭職

英特爾行政總裁科再奇辭職
21.06.2018 21:48

美國半導體企業英特爾行政總裁科再奇，被揭發與下屬有親密關係，違反公司政策，提出辭職，由財務主管斯萬即時接任代理行政總裁。

科再奇在1982年加入英特爾，當時任職工程師。

Intel

AMD

你估INTEL公司得一個人?